［長話短說］解決現時樽頸位方法

1.佔領地點，解決現時冇方向性問題
2.Weekday 於商業區示威，強制罷工

以下開放討論

Sor ,開錯區

借位

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！